\title{Notas do grupo de estudo}
\author{alunos}
\date{segundo semestre de 2012\\{\footnotesize compilado \today}}

\maketitle

\begin{quotation}
Notas dos encontros do grupo de estudos.

\bigskip

\end{quotation}

\vfill

\noindent%
Este é um trabalho em progresso. Quaisquer inconsistências,
incorreções, sugestões, fique à vontade para nos contactar. Este projeto
é mantido em \url{https://gitorious.org/notas-de-aula-2012-1}.
\clearpage

